屌搞咁耐都走唔倒

你班大sir同高官搞咁耐都未唸倒方法
先前無唸過呢個情況？
定有陰謀等"黑衣狗"用暴力先?

係唔係坐直升機鬼咗啦？
今晚佢係伊館過夜？

*走鬼咗